點解可以有三個人走出嚟話自己代表連登仔？

有無post or tg跟下？

明明琴日先係提議緊，今日就組織好？

琴晚連夜出post校對新聞稿
集思加減內容
請追post

突發！！！ 民間記者會新聞稿！